開心速遞（201）雙大年宵 | 傻強不要走 | 踢走賓穎主題曲

cr: kfccoffee

故事線集數list

片尾亂出架？撚有bonnie

下次可唔可以到大家姐攞獎

池富做老豆

王錦棠

咁快一個po

午餐肉做團年飯 正啊

大小姐你檔撈麵係邊個年宵市場啊

今集好正
大小姐真係好無良 60幾蚊撈麵餐 屌

雙大好靚

今集雙大 有來有往 有派糖
好精彩

果然雙大線好高質

贏家係大家姐
反正啲書應該係老何回購買榜

雙大每次鬥法都好精采

大小姐呢個造型好靚啊

贏家係大家姐， 有部新車用

件衫好浮誇 但大小姐著得好靚

大小姐扮Finding Nemo?

可以將唔同角色咁樣交集刷火花
真係呢套劇最成功既位

快啲再有雙大

同埋有阿龔咩

有冇韮菜呀

輝輝會唔會因為年宵搵到60萬

呀叔： 有冇韭～菜呀？

今集有d眼高手低
可能半個鐘唔夠
完得好急
如果做兩集應該會好好多

有 最尾熊家去食撈麵有工業

輝輝同terry好fd

廿萬買咗架跑車，仲搞到隔離冇獎抽吸引唔到人

今集好難得
接龍 大學 熊家 差唔多出晒嚟

但Bonnie我擔保肯定無

有啊，佢跟住熊家去安仔果檔

愛屋及弟

頭先換晒衫 其他演員又出黎
好驚佢起歌

定係我行開左果半分鐘有
頭先去左開門

無留意到檔人頭豬添

得幾秒，俾咗罐汽水阿水

如果跟大小姐套方式，真係有d機

蓮輝廣告！

想去呢間

。。。

自己公司嗰檔都唔幫襯，大小姐仇恨值又再增加

人頭豬！

呢個唔係豬頭人咩?

兩年第一次

See see tvb 整咗呢個wtsapp stick啊

恭喜估中嘅咁多位巴打
大家都係估大家姐會贏多過大小姐

Fb page?搵唔到既

Terry個樣

呢度啊

冧冧豬

李嘉欣係咪終於可以抖吓

大小姐好似冇左第二部車， 上次畀人偷左部， 今次第二部， 下次第三部唔知點玩法呢

大小姐大把車啦
宜家大小姐輸唔起咩 拎地皮都掟死你

而家得返安凌壯好似有d失落

有理由相信 如果雙大鬥多一日應該變咗大家姐花式撚大小姐

4個火花唔同d

師弟仲未融合得晒

好想睇大家姐撚大小姐
一定好搞笑
許願池

打和 super

呀壯會唔會有多d戲份
佢好似未試過做主角

請重睇500集

見到面油，頭皮同mk 好反感

唔知今年仲有冇全劇演員拜年同唱賀年歌...

但初三唔齊人

我都好想佢地出新賀年歌
但之前好似睇過下話今年有新搞作？
唔知係咪我記錯

係喎,得熊家...好彩有賤精

我都記得好似話今年唔會唱歌，
但係會有新搞作
唔知會係咩呢

花車巡遊?

花車唔關事啦
上年都有蓮輝 博香 孝心

真係有,不過唔係花車...有大小姐同送水輝

有新搞作？好期待

btw 之前廢老話新年會整速熊年糕，唔知有冇機會見到呢

之前佢哋啱啱出場嗰陣大家好似幾鍾意？

得番兩個...同Venus...

廢老又要玩食物？
年糕原材料會有咩

唔同舖頭出嘅年糕

係咪成個農曆年都會播蓮輝豬廣告

又用腳踩材料

加多粒廢老妹過嘅紅棗

熊家傳統

上次水水因為俾大小姐發現速熊月餅製作過程所以要去扮嫦娥啊
如果今次又發現咗可能要扮織女啦

過年扮財神或者金元寶啦

呢排蓮輝戲外仲sweet過戲內
最新廣告 雜誌專訪d相都咁甜

傻強

傻強戲如人生做家庭支柱 窮到做地盤茶記零娛樂

現實生活中飾演傻強的演員馮奕森的人生同樣好慘情。3歲時，馮奕森跟隨媽媽從大陸移居香港，原本爸爸在大陸有兩間製衣廠，有玩不完的玩具，但生意失敗之後他就性情大變，不時與馮奕森媽媽為錢爭吵，差點發生流血事件，那時候精神壓力很大，甚至留下陰影：「冇本事真係唔好生仔，除非我百分百肯定自己有足夠嘅經濟條件，可以令個仔無憂無慮咁成長，否則我唔會結婚生仔。」中學時父母離婚，剛畢業的馮奕森頓時成為家中經濟支柱，為養家甚麼工種都要做，如地盤、茶餐廳侍應及售貨員等。不過一直好想做演員的馮奕森不想向現實低頭，2013年他報讀第27期藝員訓練班，成功入行。

可惜入行初期馮奕森大多飾演行行企企的路人甲乙丙，雖然收入僅夠糊口，不過他堅持要俾家用，寧願放棄娛樂，自己捱窮，或者問朋友借錢過活：「我會將4成當家用，2至3成為水電費，其餘則就車馬費，慳啲洗都可以過活。我要顧及屋企人，特別係初入行人工唔高，自己同屋企人都會好辛苦。基本上我係零娛樂，唔會有多餘錢去做其他嘢，未必人人捱得到但我可以。」捱咗幾年，馮奕森遇到從影以來戲份最多的傻強，終靠《愛回家》彈起，行出街都有好多街坊都認得，叫他做阿強，他好欣慰：「依家只係想努力工作，俾到媽媽較安穩嘅生活。」本來事業剛有起色，如今馮奕森突然「被」離開，好多網民、觀眾都表示不捨得，又擔心馮奕森現實生活的經濟情況成問題：「先走Mandy再走傻強，聽講佢真人都好窮，咁點解」、「睇到都吓左出黎囉，連一集交代都冇」、「傻強真係演得好好，而且角色咁有特点，又搞笑，希望佢能返嚟」。

頭頂兩隻人頭豬

有冇機會個新搞作係唔播賓穎首主題曲,改播全劇演員賀年歌...

真係好乖仔...

最尾Bonnie同熊家一齊 不過冇近鏡

同新威龍廣場果啲路人甲乙丙一樣
一句對白都無但最後都有名出，仲要真係有個名

大小姐：嘩你真係蠢嫁喎唔係扮嫁喎 最後年宵個到龔水一齊幫襯 工業仲俾左汽水俾水水飲

編劇成日借啲意笑大小姐老

今次仲拉埋大家姐落水一齊俾人叫阿姑

blacklist 你三個唔準入威龍做

安凌壯

雙大

大小姐教大家錢從何來

最好嘅歌手已在陣中，由大家姐唱主題曲最好

有無安仔維護凌凌豬gif
自上次凌凌護妻之後
今次到安仔護夫

我正想睇晒啲posts之後問同一個問題！

睇嚟二房遲啲又有古裝

安仔隻手食緊00豆腐

咁似部分連登仔

豬頭人

今集vivian個名叫咗好多次但係始終都冇出個場

以後可以連名都唔洗出嫁啦

集氣希望傻強可以返番劇組

想問下傻強點解要走?

痴線 好sweet

支持傻強回歸
西伯利亞Exchange 1個月就返嚟啦好嗎？

唉我嘗試企喺幕後角度諗
可能真係忍左傻強好耐先有呢個決定
不過點都好啦,大家冷靜下先,話唔定仲有彎轉呢

對唔住媽咪
但我啲中文不嬲都咁差架啦
傷心絕育

安仔博凌凌懵

凌凌個樣

得罪大家姐係唔會有好下場

湖水藍帽都有古裝

根本凌凌心入面就覺得好冧

都唔係第一次
成日借啲意抽水

又有TT+SO. 唔通00係下一個俾飛走果個？TT係取代00？

係TT ig見到佢 安仔同博士出外景
唔知博士係咪就快回歸呢

應該唔會咁快gua
之前好似話博士起碼拍到四月

IG講佢哋咁啱拍外景撞到

可唔可以諗下先講出呢翻話

無00要TT 呢個角色黎做咩

咩野下個就被飛走...

Sorr, 我有過份擔憂症

傻強點解冇左？

屌睇返潮生谷肌好搞笑

仲有偷睇00去廁所

肯定出左啲事 安仔大小姐係咁話驚比人飛走

babycondom 班老母成日話大家姐

我好鐘意大家姐咁嘅性格

又想玩愛瑜珈咁款

下星期三集出曬啦

大佬 大家姐個角色本來就係串串地同毒舌
滕麗名咁既演繹我覺好符合到人設
甚至可以話為大家姐角色添上亮點 比到我感覺笑騎騎放毒蛇既感覺
唔同好似蔡屍貝木口木面咁串人咩

班老豆老母可能玻璃心到
接受唔到身邊可以有好似大家姐既人既存在
就好似fb都有班友撐馬定愛回家 好鐘意懶溫馨style

我懷疑佢地係同類人

同埋睇佢地開post講左n次咁多

大家姐係要有咁嘅性格先同安仔,大小姐咁有火花

終於睇番星期四、五呢兩集
安仔燒春袋呢集睇到有啲感動
尤其是最後講有兄弟姊妹，互相幫忙照顧
好touch到我呢啲作為家姐嘅人

然後幫傻強執包裹果度，拍到好似下葬咁，好撚sad
我哋唔會唔記得你架 快啲返嚟啦傻強
年宵無咗你，成個feel都唔同晒

雙大真係集集都咁好睇
大小姐：我恭喜你呀熊尚善
笑撚到仆街

我發現，開心速遞可能先係目前最接近賀歲片嘅一套
講笑位有笑位，講劇情有劇情，講節日氣氛有節日氣氛
好過出面唔少垃圾掠水尷尬喜劇

屌佢哋返去睇830 930啦
嗰啲就啱佢哋睇
班廢中廢老成日好似唔鍾意而加愛回家太貼地成日講中佢地咁

點解凌凌得罪左大家姐會驚到面都青哂

有仇必報熊尚善

好想睇安仔入去接龍做
大小姐一家會針對佢

係,有啲又話啲cls劇情意識唔好,驚會教壞細路添(其實呢樣又驚果樣又唔好,咁就咪鬼睇啦)...

【開心速遞】安仔竟然大隻過潮生 周嘉洛現實是「隱性肌男」

在昨晚（31/1）播出的《愛．回家之開心速遞》506集中，金城安（周嘉洛飾）懷疑他媽媽熊尚善（滕麗名飾）和其男朋友潮偉（袁文傑飾）有生育小孩的打算，金城安為了獨享資源想出一系列的法子意圖損害潮偉的生殖能力，包括：噴殺蟲水、喝咖啡、穿緊身褲和帶他去焗桑拿等。而在桑拿一幕，周嘉洛亦罕有地展現其健碩的身材，使觀眾大為驚訝。周嘉洛予人的印象一直都是青靚白淨，沒想到原來在帥氣的面容下還收起了一副好身材，平時收收埋埋，到底他是什麼時候開始秘密練功的呢？

周嘉洛接受《香港01》訪問時便大談自己的操肌史：「如果話一啲體能嘅運動，唔係做Gym健身嗰一種，我諗就十六歲左右，嗰陣喺外國留學就有做開掌上壓，但就冇特別去做Gym。因為細個覺得舉重係對長高冇幫助，反而有害，所以就冇去做到。」說到去健身房健身，周嘉洛就說其實自己只去過兩次：「如果真係去房健身、舉鐵之類，其實入行之後一直都有呢個諗法，但就覺得唔係特別急嘅，因為又唔係要大隻嘅形象，另外就係自己好懶啦。咁早兩三個月前有開始去咗兩次，就真係跟一個教練練。」

問到是不是知道出鏡要展示身材才開始做Gym，周嘉洛便否認：「都唔係，其實我自己去完Gym同未去Gym之前嘅分別唔大嘅，始終去做Gym仲要配合飲食、戒口、作息、飲蛋白奶粉之類，呢啲我未開始做嘅，短時間之內應該都唔會諗住。因為我唔係想要好大隻，平時做掌上壓或者體能嘅運動都係想着衫好睇啲。其實冬天之後個幾月我都冇做過，所以而家都好瘦弱，對比起拍嗰場戲嘅時候。」又分享拍那場戲的趣事，覺得袁文傑的胸肌真的好大、震波好勁，而自己只是縮膊頭，同一場戲自己在另外三個人面前只是班門弄斧，認真謙虛。

雖然周嘉洛沒有特別想操成肌肉男，但他也有自己維持身形的一套方法，就是堅持做掌上壓：「厲害嘅時候我諗每日幾百個，我又唔會畀自己一個目標，今日一定要做到幾多組、或者幾多下，通常都係想做就做，最多一組可能六十下，通常普普通通就二、三十下做幾組。」

飲食方面他又表示自己沒怎麼戒口：「飲食方面都係吸收多啲蛋白質啦，有一段時間因為我唔想飲奶粉，所以就食多啲蛋白質去增加肌肉量，咁我就食好多蛋，我諗每日五隻，但我聽返啲同事講其實蛋係好少蛋白質，如果係操練嘅話其實影響唔大。我諗少食甜、鹹、油，我自己都唔鍾意濃味嘅食物。其實應該要注意飲食嘅，但我又冇特別去留意，我都係個貪食嘅人嚟嘅，如果嗰期唔係要練大隻我都會食零食。」

安仔

得罪大家姐係人都驚啦

得罪大小姐起碼佢都明刀明槍擺到明係對付你

但係得罪大家姐佢可能表面仲會扮冇嘢笑笑口，但係轉個頭你死咗都唔知咩事

明明開心速遞最正就係cls劇情

佢哋都係講吓笑9up吓啫,
唔駛咁緊張啦

Stanley ig新post tag咗#士燁線,
佢兩個啲對手戲幾好睇,
雷龔線都係

大家姐係笑騎騎放毒蛇...

有幾多人真係睇電視學壞呀咪玩啦
俾佢地提早認清社會有幾現實咋
同埋自己教唔好個細路就懶呢樣懶嗰樣
唔識教咪生啦

得罪大家姐係唔知幾時俾人報仇

二房人
士燁線
龔燁你成個名都好白搭喎

初三仲有 潮水線

蓮輝唔好咁揚啦
大家會認得出小蓮你手上部電話係輝輝嫁

無良商人先可以賺更多嘅錢啊
祝大小姐豬年豬籠入水

但其實今集大家姐已經對凌凌勁好
完全係愛屋及烏

學阿叔話齋，最驚唔係佢報仇，而係等緊唔知佢幾時報仇

大家姐不嬲對00好好，又幫佢追miss tong又買波鞋俾佢，仲好過對安仔

唔知WOW左未

大小姐你檔年宵係邊到啊

硬係覺得博士真人麻麻Mandy 博香戀好少會po合照宜家見佢拍新劇會po下連詩雅

terry 冇能力又養唔熟真係好討厭，同佢差唔多成日撞板既安仔反而我搵到佢有優點， 安仔能力差但有人品， 會顧屋企人感受， 對朋友有義氣， 對女友專一， 對動物都有愛心，Terry 身上 我只睇到佢反骨， 成事不足敗事有餘， 做人又黑心， 大家模式一樣可以差咁遠
terry 繼續落去我相信佢會成為第二個龜縮明

其實點解覺得佢反骨呢
佢報警係想幫家姐戒毒啫
佢係真心想家姐好喎

正等於佢撐清潔工搞示威

Terry唔係黑心啦,
所有嘢嘅源頭都係Terry單純(蠢同無知),
搞到大小姐俾人拉係因為佢想認為大小姐需要人幫,
只係佢用錯方法.
基本上佢唔會有條好明確嘅界分大房二房三房,
因為爭家產對佢嚟講唔重要,
所以佢唔會覺得痴二房係反骨

咁我諗唔關事既

怎料報夢未

出發點係好， 但佢用方法好絕， 要人戒毒方法有好多 ，試勸佢戒毒唔掂先報警都未遲， 一來就報警就知會累到大小姐身敗名裂， 佢咩方法未做就去報警， 一啲機會都唔比自己屋企人喎 ，就算今次唔計

生日個次，terry 由細到大知自己定位系大房d人仲通水比jenny知 大小姐陰佢 ，算唔算反骨

報夢諗起施公奇案

佢幾件事加埋先覺得黑心
做演員個時利用Rebecca訓練自己演技.為演出機會就推阿婆去馬路安全島之後走人 ,Terry只顧自己利益就會傷害人,先令我覺得佢黑心

如果搵垃圾清餵我嘅話,我俾夠一舊水都得

咁嗰兩次佢的確係唔啱,
不過佢都有後悔同補救嘅

與其話terry黑心不如話佢係自私
利用Rebecca 推阿婆都係為咗達到自己目的不擇手段
同樣sell 傻嘅安仔都有自私嘅一面 就好似前日以為大家姐有咗嗰集咁
自私唔想有個細佬/妹出嚟爭咗佢啲嘢 所以不擇手段去拎潮生生唔到
唔同嘅係安仔自私之餘會知錯同認錯 而terry唔知錯唔認錯不得止 仲要怪返人地
好似上星期兩集大房主線咁
送隻杯俾大小姐痴住咗大小姐塊面 係cafe 知道隻杯串錯名 第一件事唔係擔心大小姐有無事 話曬都係bb膠同埋大小姐仲要痴住隻杯去見客 反而仲話大小姐一定會怪佢殺咗佢
好啦 反骨去二房 大小姐同KC 唔會terry咁蠢俾二房（melody同Jenny) 利用先行苦用計
結果terry 走去警察拉曬兩個至親嘅人 仲怪佢地點解唔一早講清楚 點解要行苦肉計
大佬啊 人地有講過 係你講唔聽先要行到苦肉計

rebecca

安仔做自私嘢嗰陣起碼佢擺到明知道自己係自私

但係terry做呢啲嘢嗰陣真係完全唔覺得自己係自私/會傷害到人

我覺得成日攞安仔同terry 比係唔公道
點解要有兩個安仔，terry 做法點解一定要同安仔一樣先得

Terry 唔係一個好人，而係一個單純人，諗緊淨係可以用一個角度，報警定埋二房堆都係因為佢單純覺得報警先幫到大小姐同去二房唔使再俾大小姐鬧，怪返大小姐都因為係佢單純冇考慮大小姐背後要保住大房嘅壓力

Terry 由始至終都冇變過，由假追心如就知道terry 係純到唔會理其他人目光嘅人

阿蟹呢d睇住佢6,7月選擇性讚哂安仔3e00，淨係唔讚博士貼個兩張6月之星生日同Bigbigchannel周年慶張相
8月Peter請客飯局個張tag哂熊家所有人係唔記得tag博士，要有粉絲提佢先識tag返，仲兜話太多人所以睇唔到東爺
之後就扮返fd狂讚博士d相，又得閒就去人ig留言扮fd返
而家又扮到等緊博士返黎等熊家再團聚，睇返長腳蟹之前點扮野法就覺得好好笑

其實係要幾得閒先會去留意人哋like邊個唔like邊個？
啲時間咁多不如睇多兩集開心速遞推收視好過啦

唔好轉移視線啦龔水黨，你係咁二講like唔like同tag小幾件唔代表乜野都好過你係度九唔搭八

唔駛入我 我只係覺得鳩估人哋不和乜乜物物好無聊

你同之前俾我哋搞到消失咗嗰個送貨仔係咪好friend?

啱先睇番琴日嗰集
見到嬲嬲豬同麵豬done撞哂所有野兩邊都咁開心，
就諗到男人女人撞衫反應
男人會好開心，女人就會明爭暗鬥

睇返terry嘅成長歷程
無父母愛
家姐舅父只係溺愛
其實無人真係認真管教過佢
於是就成為好食懶飛二世祖
只係佢少咗個腦所以無心計無城府
但係佢啲是非黑白觀都可能好有問題

分分鐘係同一個人
啲語氣都似

尋日00出賣大家姐。如果有集大家姐搵00同樹仁報復應該幾搞笑

搵00報復
然後又攪到朱展?

大家姐咁錫00應該唔會向佢報復嘅

阿叔如果又俾大家姐報復就好慘，之前已經試過爭啲要坐監，又無端端要搞婚禮搞到baby癲咗

btw 之前婚禮嗰集大家姐原本肯算數但係最尾被阿叔串佢之後好似有話要重新計數

可能可以順手將朱家線拉去熊家嗰邊

不過就算朱展同TT兩個加埋都唔會係大家姐對手

朱展同tt連大學四子都撚唔到點打大佬

朱展 TT 比大家姐撚完可能令凌凌同情返
因為個下場應該好慘

唔知凌凌媽咪幾時出場

之後要動用埋朱大哥嚟幫手。最後安仔捨身為00擋子彈。大家姐最後原諒00但條件係要安仔飛咗Bonnie.

道德營之後
飛bonnie可能仲容易過賣走限量版波鞋

雙大線量少，但集集都高質，撞衫果集、靈堂群戲（Terpe突圍而出，做咗mvp），到今集年宵決戰，都正都痴撚線

之前見佢次次都幫住Jan就已經諗起嗰個送貨仔,
不過冇證冇據就廢事俾位人哋入喇
我唔會好似佢咁自己ff就講到真嘅一樣

水水等陣同群姐拍 睇背景似似廁所

「蓮輝戀」爆笑連連，而這段貧富懸殊的揪心苦戀能否修成正果仍是未知數，「大小姐」林淑敏和「送水輝」許家傑認為結局是取決於編劇和觀眾。許家傑稱：「原本我們是大纜都扯唔埋，全因觀眾喜歡，才令兩個人走在一起。」林淑敏：「我估計觀眾應該最希望送水輝能夠發達娶得大小姐，我當然也想有個開心結局；但更希望是唔好咁快做完，可以繼續拍下去，因整個團隊已建立了很深厚的感情和默契。」說到「蓮輝」CP值持續高企，二人謙稱是幸運遇到這個角色，並指劇中每對CP都有不同特質，除了感情，還有親情、友情等；還希望借劇情帶出許多發生在大家周遭的社會問題，令人反思。

應該係因為加咗集數所以係咁係加波折俾蓮輝

希望嗰個第三者出幾集就算，唔想蓮輝線好似kc helen線咁無疾而終

觀眾想蓮輝開開心心 關關難關關關過

《愛回家之開心速遞》長做長有，之前更公佈添食至720集。集數更多，加上深受喜愛的Mandy謝芷倫和博士馬貫東又離開了劇組，難怪要加入新角色撐場，其中一個就是亞洲小姐楊玉梅。

在《愛回家》中楊玉梅飾演有錢䦢太招太即將登場，與送水輝有不少對手戲，也不魅乏曖昧情帛節，相信會令之前陷入過分手危機的大小姐(林淑敏飾)和送水輝(許家傑飾)感情出現暗湧。不過這個安排也惹來網友反感，皆因大小姐和送水輝這條感情線已開始「山窮水盡」，繼之前加入追求大小姐的角色Jacky(黎振燁飾)，還有無里頭的失憶情節，今次的四角戀關係，有點為拍而拍的感覺。

希望四角戀只係一兩集 唔介意新角色長駐但希望唔好再搞蓮輝線

兩位當事人都在場，各大傳媒到時16號識做啦

究竟愛回馬家 定 愛回熊家好睇d？

就嚟變年經

好介意新角色長駐 有jacky好夠
我認我先入為主唔鍾意嗰個老女人

其實我唔希望佢長駐

我覺得佢有潛力乞人憎過vivian

好mind佢長駐 除非佢係嚟搞gag襯起蓮輝 咁就who freaking care

咁我估佢啲戲會好過Vivian 嘅

未追哂po, 但想講其實成日播宮鬥劇唔通唔係教壞人？這個謀害這個，但啲人就咁鍾意睇，尤其是差不多個個女人都係要識權謀詭計，會唔會又教壞人？好多時劇集為了戲劇性，好多情節要誇大加強係正常，作為父母係要同子女一齊睇跟住可以係旁邊開導

楊玉梅唔好長駐
加戲份比jacky好過啦
但唔好破壞蓮輝 要助攻

真係頂唔順佢咁老嚟姣輝輝
咁我寧願睇jacky有幾痴心追大小姐
四角戀又容易變狗血劇情

編劇先前寫到jacky咁好人
希望佢可以助攻蓮輝
例如發現蓮輝秘密，然後話要公平競爭
最後俾jacky有個好歸宿(rebecca?icy?群姐?)

Rebecca嘅話⋯
要睇下Jacky係咪屬雞喎

Rebecca同群姐係做咩事
Icy背景合理 但唔似jacky鍾意嘅類型

呢套戲都不知幾正氣
惡人經常惡有惡報
同埋成日教曉大家職業無分貴賤
同埋做人唔好太低b
咁都驚教壞細路嘅
返去火星生活啦

Jacky有戀母情結㗎，而且鍾意好惡嘅人

Jacky應該有戀母情意結
群姐係年紀上好符合
Rebecca 啲婆仔性格都可能吸引到jacky

有邊個係屬雞
鐵面陳
龔燁
Kai叔
Kc????
仲有冇

想問下點解傻強無啦啦走左？

見到下個星期個期目表
3套宮廷劇+一套合拍片
仲要開心速遞d收視唔會輸 830 930
不過待遇卻差很多 要硬食一大堆植入廣告
收視越好 植入廣告越多 整個商場都建好賣廣告
只是快過年 有感而發而已

雖然話有廣告先長拍長有
但我真係懷疑低成本制作宣稱嘅處境劇賺埋賺埋咁多有幾多真係落翻開心速遞袋
坦白講呢幾個月啲廣告誇張到嚴重影響套劇嘅質感
啲廣告密集到似廣告雜誌多過劇集
真係好肉酸
都係有感而發想發洩

但最慘係我地愈鬧，佢地愈唔理。好似套大陸劇，佢愈播Trailer，我愈唔睇。

其實唔明點解廣告商會選擇植入式廣告去sell野
真心我唔會因為見到大家姐 拎住袋鉅記就想食
反而愈黎愈反感鉅記

最近仲連對白都要提埋，
愈來愈令人抗拒

真心想知真係會有人因為啲廣告而去買嫁咩

Rebecca同icy都官配晒啦
得返群姐

因而反感嘅人會唔會比睇到個植入廣告去買嘅人多
唔知佢地marketing有冇分析吓落咗廣告同冇落個營業額差幾遠

我會寧願幫襯嘉頓

用嚟打人都好啊

唔係所有人都對廣告咁敏感
尤其係植入廣告
就係想洗你腦
無論反唔反感
我諗所有睇過開心速遞嘅觀眾都知道鉅記出咗隻杏仁脆脆
當有日你突然間想食啲脆口零食
杏仁脆脆個名就會係你腦海中其中一個option
正如而家問你其他牌子嘅脆口零食
你霎時間噏得出幾多款product?
你有冇興趣都好都應該會諗起杏仁脆脆
佢要嘅就係呢個效果

身為一個觀眾我冇興趣知佢啲廣告搵唔搵到錢
我淨係知啲廣告已經遠超我可接受嘅程度
而家tvb就係恃住有班忠實觀眾唔理好醜廣告照塞
坦白講我真係因為廣告而覺得成套劇難睇咗好多

同埋如果劇組安排三個月時間比佢拍就即係過左三個月就實比佢返黎，好似博士話齋佢4月拍完套新劇就立即歸隊，劇組都會即刻配合，咩叫後悔出去拍另一套劇，但而家想返都返唔到，咁究竟係本人定劇組決定佢回唔回得組先，怎料清尋晚又話冇人唔比佢返，而家又話冇回覆

SOR鳩，柒到唔記得加密

打完個刻有人搵我，我急得濟想SEND完再應人就唔記得左件事，真係唔好意思

感覺呢套已經唔係以前既開心速遞了
無哂追睇既意慾

緊係唔係以前嘅開心速遞，少左隻鬼，又越來越好睇

許願池
傻強你快啲返黎
踢走龍作蜜

原來TYPO

大房外景定係Kc terry都有參加花車

應該都有參加花車吧，看輝輝之前story看kc在看彩排的影片

Jenny套衫藍到

垃圾清

jenny染咗髮喎
jenny依家好似多咗好多"湖水藍"色衫

D腳

終於唔係黑髮雷

Jenny靚咗喎好似

鍾意佢黑髮多啲

黑長直靚啲，顯得冇咁黑

好cute

呢個髮型好睇啊

同求

如果
劇組：兩個要求mix and match OK?
傻強返黎，但要被Vivian愛上

走啦屌

Vivian 係咪都唔會寫佢㗎喇

最弊劇組好似無得踢走佢呢
佢嫁撚左之後似佢想做搵位攝下鏡出黎做幾場咁
上面張圖威龍中國情人都有佢份

+1
就當行善積福幫吓傻強
我唔介意等耐啲,
只要傻強番嚟就得
佢真係好有戲劇效果好好笑

用joe換Vivian ok

想走果啲就踢極都踢唔走
唔想走果啲就不斷走

今年唔知會唔會抽龍力蓮呢個名水呢

其實何妖都同走左冇乜分別

私心覺得今年周圍抽「龍力蓮」同「人頭豬」水抽得唔夠多

Btw家傑個鮑魚廣告第一句係「為左農曆年⋯⋯」

為咗龍力蓮

又諗起上星期五嗰集
不停提起佢但都冇樣

諗返舊年大家姐年三十果集好正
當佢一人仲係守舊mode 又要睇汪阿蛆
最後潮生達成佢願望

估唔到咁快就一年

睇住劇組一路進步
越黎越好睇

通常處境劇係越做越差
但開心速遞係相反

義薄雲天死全家

出得仲少過楊洋
我要求無咁高 唔洗踢佢但俾傻強返黎

26.6

26.6
出走的根—熊家+妹豬
雙「龍」賀壽—大房+二房
安凌強壯株式會社—安凌強壯
弟弟的聰明女友—大小姐+terry+垃圾清
姊弟—大房+二房

26.6

繼續收視冠軍

輕鬆繼續全星期最高

又贏

荷里活24.4有咩好提

愛回家！愛回家！愛回家！

守護神都高過佢都要提一提

雖然開心速遞都有拖劇情
但我覺得處境劇本身都已經好難寫
劇組寫得出咁多高質集數同劇情已經係做得好好
所以希望劇組繼續努力

而家唔提可能過幾個禮拜更加冇得提

開波

最重要係開心速遞發掘到一啲長故事線發展

何世傑

咩事

根的除夕夜

訓街

廢老瞓街

廢老根

又係依個呀伯

廢老

廢老又玩咩

又係呢位呀伯

廢老根露宿街頭

神仙阿伯？

又係呢個奇幻老伯

我係咪睇漏咗一集

一定又係因為自己啲小器嘢

送水輝個神仙

連戲

呀水倒貼呀工

呀水倒貼我啦好嗎

阿水唔使倒貼阿龔都會要佢啦

呀叔都講真話

今年水水邊係等運到

下年應該唔使等運到

阿水洗乜等運到

做乜訓街

阿叔遲啲冇得笑阿水喇

十蚊利是

仲繼續年宵

阿水已經有桃花啦

水水明明有龔仔
重姻緣

使乜求桃花啊

二妹三妹桃花不知幾旺

大小姐咁痴線嘅

年30 6半開會

年三十要六點開會

開會

廢老真多事

又大時大節OT返工

大小姐係咪想藉啲意搵輝輝炸

屌自己攞嚟衰

聽到都想喊

6點半開會

又初戀cafe

無左博恩的團年

收爐飯都要喺初戀cafe食

初戀cafe 收爐

思

博士唔喺度 上年速熊筆錢係咪冇得用

富叔

強國d節日真係好撚柒
同聖誕冇得揮

原來速龍仲有其他司機

真刀疤

報串

報驚狗

頭先有冇人聽到佢講 屌你老細

特登黎花生咋 ？

池富又會咁好人嘅

報警撚

剋星

鐵砂掌

廢老根個樣怯到

金剛掌既剋星

池富

鐵沙掌

池富好波

原來係咁

池富奸笑

池富賤到

做咩突然間咁老友？

7姨

做咩佢地咁好朋友

第一次都呃唔到

廢老根好on9

廢老思想 換咗個牌就冇事

安仔呢刻唔蠢

啤啤

on9安正經好唔慣

安仔醒左咁多

又係安仔啲鳩橋

以後都唔比佢吠

安仔突發智力+30

安仔突然IQ提升

咁搵大家姐都不失為一條好橋嘅

安仔突然間咁正經

安仔咁正常嘅

鑽度門咪得

係咪ming ming

肯定係池富

廢老驚撚到

點解一時有字幕一時無 係我依到電視問題 ？

後面個塗鴉好搶鏡

個背景好match

新年同食蕉一樣， 能力值增加

今日on9安配點
智力:0(+100)
力量:10
敏捷:10

幅牆好靚

池富想食花生咋

後面幅畫好夾

金剛拳

池熊cp

其實係池富呃鳩佢

跌價

真係好孤寒

池富做咩對廢老根咁好? 有咩陰謀

熊家嘅核心價值:

比池富撚狗咁撚

平時冤家 有難時真兄弟

錢

攬炒

唔知威仔同大陳會唔會都係咁呢

可能美麗搞到佢冇得返屋企， 想搵地方訓

根富

hehe版工水

幅畫見證住愛情嘅誕生

池富係咪驚根叔死左冇人同佢鬥?

咩地方嚟架

今日好似靜咗

竹松賓館

竹松又出現

捉蟲

可能因為暫時啲劇情太正常

又竹松

都係鬥咀怨家

捉蟲賓館

又竹松賓館

百二蚊

一夜夫妻

美麗做真4妹
熊美麗

又係呢間賓館

團緊年飯少人都正常

出...去食西北風

賽跑冠軍

池富食

撳電話會畀老人家屌

池富係咪喉住廢老d餸

搵笨

代埋你食

廢老好橋

又係時候食髮菜蠔豉啦

池富係咪叫咗美麗上去清哂啲嘢食

池富好狗

明顯吹水
玩鳩 根叔

一定拎晒d野食比美麗食

池富貪啲野食
根叔今日做咩咁信佢

池富會唔會拎哂翻去比美麗食

池富個大話講得咁盡

佢兩個咁frd好唔慣

深水埗欽州街棚仔布市場隔離條巷仔

個呀伯好gay

池富根本唔想根叔同屋企人過年先撚鳩佢

明明係自己孤寒，講到好似好慘咁

中哂

廢老根今日咁多hehe情節

池富都幾仆街

9度

兩個洪七公

根叔話個天要我咁
以為個伯伯又要叫佢向個天許願

前一個 shot

因為有鼻寒中心?

明明今日咁熱，凍乜鬼

大小姐好慘

唔叫埋david黎既

阿叔叫埋david一齊上去食咪得

邊度既香港丫,年30 9度

有冇韭菜

d好野打包

正式愛回家劇情

果然

見到美麗

比佢走

美麗死全家

咁仆街

咁都比佢走

美麗

移咗民 搵鬼信咩

真係比美麗食晒

池富果然不出所料

年30開電視仲要見到池富玩根叔
報驚啦

準備反cup 刀疤堅真係好人

食屎啦美麗

安仔今次最醒，識得搵大家姐

美麗食哂食地一家嘅團年飯所以赤口上去道歉？

野食都貪

全家都知道佢啲孤寒縮骨嘢

即講即到

個呀伯都嚟埋

合味道無俾錢

刀疤堅真係好人嚟架

JESUS

信主

信左主

信咗主

頂你

耶撚

主

呢集好無聊

食屎啦池富

變耶撚

屌
成件事好周星星

作為一個專業嘅水電工

好撚悶

報仇

咁都反cup

咁鬼熱9度

池富搵人攬炒

原來係因為阿孝

狗咬狗姐

池富真係仆街

又黑化富叔

仆街池富

識著池富呢d仆__真係...

有冇韭菜啊

果然由頭到尾係池富撚鳩廢老根

呢集好撚悶

白過咩

池富雖然仆街 不過根叔都好撚多口

池富抵死

孔雀陸

係咪預d人出曬街無人睇

再cup

中伏

孔爵綠

石綠

中毒
有啲老土

抵撚死呀池富

魚都偷埋

反完再反

大家姐叫人唔使報仇

美麗咁易食物中毒咩

第一次見美麗食得咁慢

痾一星期都冇事啦佢

掉渣

可以拎自己啲餸去初戀cafe食？

冇飯嘅團年飯

痾吓咪好 過年又可以食過

大嗌白車咪得

美麗呻吟

好彩阿孝未食

離開咗三姨之後根叔對阿孝好好

好彩阿孝無食
如果佢都要屙我會覺得劇組戇鳩

今集好悶

報應

神仙大顯神威

肚痛叫白車

呢個係我baby

無咩過年氣氛

屎根

Madam lo!!

陳師奶

madam

阿旺老母啊

食屎陳師奶

衛蘭做乜起角...

madam lo

Madam lo客串

又有屎根

屌
叫妹豬做女朋友

Madam Lo

妹豬同廢老根

雞脾外母

E夫人

要到星期四晚先有得睇

屎根好耐無咁aweet

屌要星期四先有開心速遞睇

屎根變咗正式官配

廢老點解唔搵高小姐
妹豬老公又會俾佢咁大頂帽戴落去嘅

今集連半個po都推唔到

屎根先係真愛啊

madam lo撞破屎根

唔係好cls 比較普通

真係好似e夫人

cls既係你地好冇

今集寧願睇熊家老套賣溫馨

妖，cut套垃圾後欄傳好過啦

madam lo咩都唔洗講都已經有陣mean味

似愛回家，唔似開心速遞

好期待星期四果集

個預告仲推得勁過正片

大年初一聞到棺材香

今集麻麻地

屎根一出 誰與爭鋒

少女唔鋤愛阿婆

唔夠cls 反cup又反得老土

何世傑今集水準唔好

想睇e夫人vs 龍力蓮

張相repost到起哂格仔

今集安仔同大家姐太正常

根叔~

熊樹仁個表情真係畫龍點晴

有大圖唔用

阿叔bonnie
安仔美麗
根叔David
潮偉水水
三姨應該同00
唔通大家姐同阿龔？
好亂 重點有屎根，期待星期四

根叔池富線的確係有啲悶

朦朧帶點美

極期待星期四
淨係睇預告都知cls

蓮輝清導

曹總BB祝大家新年快樂

曹總bb

右下彩色嘅認同請分享好有feel

差朵蓮⋯⋯⋯花

第一次見咁型既長輩圖

曹總係咪有上連登

好耐無見曹總BB啦
幾時出嚟派下利是

點睇根叔追你嗰陣就口花花 追到手又有第二個

話口未完曹總bb update ig

哼 都係我老公最好
上次佢入黎長洲搵返我

傻強exchange 完返嚟未？

盧苑茵之前出過？咩人黎

未出過

真係好想睇龔燁x大家姐
高智商組合一齊拆彈（互撚都好）
感覺應該會笑到肚痛

佢哋兩個見到潮偉同水水俾樹根編埋一pair，
應該會齊齊眼火爆

廢老根：只要我同妹豬可以一pair 你地點又有咩所謂

跟住兩個變一pair齊齊拆局（或者撚其他假cp 實現熊家攬炒宗旨 ）

但喺tree gun揀咗David做佢baby 喎

情勢所逼無計啦，
佢最初應該係心繫妹豬

潮偉同大家姐兩個互相單打
龔燁躺著中槍冇搏擊之力
阿水直頭跟唔上

宜家搞到我同唔到妹豬一pair 唯有攬炒

可能阿水見阿龔編咗同大家姐，
又嚟呷醋
嗰邊有嗰邊單打，
呢邊有呢邊中學雞打罵
好亂呀

佢話係你親耳聽到佢咁講定聽人閒言閒語就信到十足呀

祝竹各位人頭豬豬年行大運豬籠入水

一係你就搵埋之前個舊post爆埋你自己當初點想老屈謝芷倫得罪高層

熊家精神

送水輝ig有大小姐真素顏

成日都有嫁啦

同大家開心share, 喺第146個post:

-----end-----

嘩咁你又真係幾可憐

都唔知你收收埋埋做咩，
有咩咪開誠佈公講出黎囉，
要唱衰人就唔好加密啦。

你都係想講：
可能係想用網民嘅力量番嚟,
但佢見加集先話後悔 令我有啲反感,
好似有啲呼之則來揮之則去,
同埋如果佢番唔到嚟嘅話觀眾都只係會鬧劇組,
我嘅感覺係擺咗劇組上檯咁

平時冇留意開，好少見到女演員肯出連粉底都冇嗰種素顏

妖，
你係就cap埋我同你個id啦影d唔影d

大小姐成日素顏嫁

Btw聽日花車係咪有輝輝同大房

係！

輝輝咪啫係大房
不用分得那麼細

輝輝遲啲會唔會學埋大小姐tone：
爸爸呀～
細佬呀～

頂點解果條友又返番黎架
明明清靜咗咁耐

呢條仆街一向戇鳩架啦

sorry, quote咗咁多層我懶去拆開cap,
見你開到聲想俾多啲人知 我突登為咗你開番電腦用InDesign執好個排版：

Readability夠唔夠？

你冇Hide到正負評呢樣咁重要既野你話呢

sorry, 我唔知你咁care正負皮,
我以為你care嘅話就唔會出番嚟係咁引人俾負皮你,
不過我今次唔執喇 唔想洗版,
你鍾意嘅話可以用Photoshop或者小畫家執走佢再post多次,
不過記得落番credit俾我 thanks

唔洗啦，見你咁醒目將#849之前冇既野都全部展現哂出黎我讚你都黎唔切啦，反正張野係你貼出黎證明你自己

要證明自己講嘅嘢點解唔自己走去cap
人地cap完又話人地cap得唔啱

我叫佢貼自己當初點講謝芷倫得罪高層姐，佢貼d唔貼d點證明句野係佢講先

照我講既去做咪好囉
你未聽人發夢個陣已經對謝芷倫有偏見話會唔會有高層唔知真定假都整走佢或者有個話題先
到尋日你又聽人發夢話佢走完後悔啦，想即刻返黎但又返唔到住
有位比你直接將你對謝芷倫既怨恨講哂出黎，再等東網定hk01走去問清佢係咪真有其事
咁樣幫佢做新聞我點可以唔多謝你呀

如果我係憎佢嘅話喺#146個post就唔會加密,
而係好似你咁乜都揚哂出嚟 再煽風點火俾多啲人知

再講,
唔知你平時有冇mon post
(不過你連阿蟹幾時like like咩post都mon住,
都應該有追哂依度),
如果我憎佢嘅之前就唔會嘥咁多心機同時間將博香喺橙不忍島張劇照P走佢哋中間個獄警送俾博香黨,
我憎一個人係唔會俾佢喺我部電腦同drive留低痕跡

sorry大家 如果唔係俾佢屈嘅話我都唔想再覆佢洗到大家版

怎料巴呢獲真係見定工都得
我有收到風已經有高層震怒中
遲到早收你良心會唔會痛架？

大家快啲投訴bam 9 咗條友
幫佢開年

笑左以為係大爺

都新年la！唔想見到呢個可以每人輕鬆愉快的討論變到咁！呢度係開心速遞的主Po，唔好為某D人咁勞氣。

呢段有聲嘅

可能由philip仔變philip呀~~~~

輝輝多數叫philip仔做bb
大小姐就真係叫philip呀～

尋寶圖本身就係大房人
輝輝而家係親上加親

如果可以用啲花絮片
講大房戊新年幫威龍攞威
然然後向二房示威
跟住jenny又要係唔知咩咩節日又要威
都可以幾攪笑

BBC幾時有素顏寫真集賣?
出poster都得ga

用收視令大台後悔啦

會唔會有一集群姐同食屎陳師奶肥樹根?

大家究竟收埋幾多shut up 圖

雖然我覺得龍作蜜啲戲好作狀
但係如果寫富家女倒追窮小子又應該幾好笑
睇傻強要龍作蜜幫佢細佬妹換尿片就好笑
但首要係傻強返來先

如果話連登係mandy娘家
咁連登都係傻強嘅兄弟姊妹
就係無論點都會記得傻強

陣軀風油味好重

不如順勢植入依x打驅風油
我ok

曹總個mv笑死

祝大家豬年行大運
劇組工作順利
創作自由度有增無減
劇情愈來愈CLS
更多角色會有屬於自己的主線
各CP開花結果
傻強博香早日回家
賓穎主題曲快快消失

恭喜恭喜

我要買
$8·8英磅我都買

曹總bb真係好cute
片尾仲有廣東話版鳳陽花鼓

繼續貼曹總圖洗走戾氣

祝各巴絲新年快樂 萬事如意
仲有希望連登許願池繼續許願成功

曹總bb 好可愛啊

許願群姐上seetvb兼開ig

剩係follow 波比一個

以人物性格
阿龔呷醋會繼續講嘢激阿水
阿水被激突登扮嗲潮生
大家姐見到單打阿水
礙於阿龔買未來家姐怕，會自動收皮唔敢幫拖
最尾由潮生出招氹返大家姐打圓場

但實際由於時間關係，以上內容應該唔會出現

哈哈哈哈哈
笑死我啦
曹總好可愛啊

咁多位巴打絲打
祝大家新年開開心心
中意嘅CP早日開花結果
博香、傻強早日回家
開心速遞收視蒸蒸日上，永續到下一個豬年

新一年祝農作物日日陪老公唔洗開工

祝埋Isabella快啲見到歐陽波比

都唔係㗎，要小心啲anita

朱凌凌遞孫新抱茶

龍家係農曆年同大家拜個年

仲記唔記得好耐之前有個CP向情歌王
原來呢排出咗下集

特登開電視睇大小姐玩game

你真係唔識字

原來你真係蠢唔係扮嗰喎

大小姐古裝

補返張一開頭嘅

人頭豬大小姐

大小姐都要罰

人頭豬龍力蓮

外語邊難到大小姐

話晒都德文C2

Ivan宜家上vip

我都看緊

唔好搞龍作蜜 ， 我寧願佢寫 隱藏人物Joe 駁落 傻強到，joe 未出現過 我比較對佢有興趣

今年新年冇愛回家睇
要初三先有，上年都有財神到
今年乜都冇

今年新年應該有新搞作

淑敏又係素顏緊？

大房

大小姐好靚

農曆年睇龍力蓮

大小姐造型好好睇

大房係主角

大房又贏一仗
又有得威俾爸爸睇

得大房有花車坐

大龍生對大小姐做得最好嘅一件事就係改咗個好名俾佢

係咪完左？可以熄電視

大房環節完咗啦
唔知今年會唔會開bbc live

有啲感慨 淑敏終於捱出頭

大房做主角
爸爸～得我地有得坐花車架咋～

大小姐叫大家唔好做人頭豬啊

Kc同terry 其實幾有夫妻相

輝輝留言祝Terry越來越醒

淑敏真係好靚女，平時睇佢節目主持、ig嘅互動睇得出係一個好謙卑善良嘅人，去演一個巴辣女高層係好大反差

兩pair最佳戲劇拍檔都好襯

係呀真人好斯文好溫柔
能夠演活大小姐呢個角色係堅好戲

希望喺開心速遞彈起左嘅演員之後可以有更好嘅發展 唔好出到去正劇又做返唔起眼嘅角色

呢個星期暴走Cls 劇情

睇落佢真人性格都好似唔錯,
但演技真係要練吓

而家冇左博士同mandy，冇得睇佢爭博士同向mandy宣戰
不如佢將個目標轉去阿龔度，想睇吓佢爭阿龔，順便幫龔水助吓攻

不如講佢經過聽日果集之後愛上安仔

一集我覺得ok,
不過集中講總監大人嘅解難能力會好啲

佢真人都係龔水黨,
唔知投唔投入到

有啲擔心總監大人為咗避難，
用計令美麗唔再出現會好重手喎

阿孝會駛出金剛拳

跌打酒可以又再出場

沒有開心速遞的第二天

依家首歌係開心速遞唱

主持話 首賀年歌

雖然今晚冇得睇開心速遞
但有佢哋嘅賀年歌陪我哋

係咪舊年嗰首

認唔認到有邊幾個唱

diu冇愛回家睇

上年愛回家個首

舊年嗰首啊
仲有博香把聲

換左賓穎首主題曲做呢首仲好

還回家成日做炮灰

感覺tvb成日好睇唔起愛回家咁
成日出收視都淨提830/930啲收視，提鼎爺廚房都唔提收視最高嘅愛回家

上年有播過？
有無link？

劇組初二晚就約 好有愛

最好笑係1:23 Max踢冧個垃圾桶

安凌

嘉洛個表情好有安仔啲廢青feel
btw阿蟹啲利是封大大隻蟹字,
係咪訂造先有

差d唔記得左

好想要啊

博士仲係小朋友？ 嘉洛好似訓未醒 00就真係小朋友因為佢最細個

期待啊孝對啊龔 佢哋好似未同場過
仲有tt啊 期待佢哋發展兄弟情

聽日終於有開心速遞睇

頭先幾時播架？出左街冇睇到

等咗好耐

煙花匯演第一幕用左嚟做bgm only

呢兩日仲漫長過平時禮拜六日冇開心速遞

今年除咗bgm，完全見唔到mv之類嘅片